韓國瑜係高雄輸到開巷

背棄選民既下場

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

下一步：罷免！

光復高雄

成百萬人反佢

唔知佢點出街

改名叫蝗國輸

反骨仔既下場

入共產黨, 黎多次戒嚴咪得

"輸" 係配 "仆直"

見過鬼先怕黑

本身高雄綠到仆街
陳菊做左好多屆 但都無咩起息
突然有條神棍講咁多空話 咁未呃到d人以為有改變 可以比佢試下
點撚知一年唔夠就唔落跑

催淚彈>高雄721>爆眼>高雄831

日日高雄發大財，點知幾個月後就走人去選總統

上次發大財高雄班友俾人恥笑到今時今日, 今次梗係仆去投票啦

蚑那輸

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

當高雄系跳板

假如冇 陳同佳案
韓一早瞞天過海

入嚟睇韓粉崩潰
喊到要人扶

要是能重來～～～我要選其邁～～～

人地有國軍係後面
香港後面係解放軍

共賊式咀炮只可以用黎呃廢老

自己選完市長中出即飛 ON9先會再投佢

韓粉崩潰

笑死, 以為自己係沉默大多數

發大財

一早叫咗你聽我講㗎啦

屌 唔怪得我覺得個標題怪怪地

贏到開巷，輸到仆直

上次去高雄 兩個老司機都話好唔鍾意韓國魚

唔會投佢
原來係真嘅

先唔講親中
韓國瑜擺明就廢人黎 做唔到野假大空日日淨係識吹牛
高雄人算醒覺得遲

罷免韓國瑜

有無邊個地區係魚贏菜?

佢個女好正

抵撚死呀

唔知點解我次次一見到韓國瑜同高雄放埋一齊，就會諗起呢單新聞
【救高雄經濟】瓊瑤做總顧問 將拍戲sell「愛情產業鏈」

咁又點？高雄慢慢捱啦屌佢老母 推條仆街魚出黎害國家

垃圾韓國魚 死返去蝗蟈 做政協啦

宣布敗選啦！！（直播

睇黎市長 都有機會沒得再做

好似有50萬就夠罷免？

移民大陸啦快d 屌佢老味

沒得挖石油

希望成功罷免到佢

高雄地方人士指出，《選罷法》修法降低罷免門檻後，只要總人口1／4同意票數就可罷免，民眾投票意願最低的立委補選，都有3成多投票率，因此要動員投罷免同意票不難，韓國瑜總統大選後被「雙殺」的可能性很高；不過，南部人個性寬厚，如果韓國瑜輸掉總統大選後態度謙卑，高雄人可能因同情他，會想再給他一次機會，所以韓國瑜的總統得票高低不是問題，「選後的態度才是關鍵」。

12月去高雄
夜市啲鋪頭全部貼哂光復高雄貼紙

咪撚罷條魚啊 慢慢受啦高雄狗 發佢老味大財

啲雜誌文宣全部都係 高雄，發財了沒？
再配無限恥笑配圖

最ON9係打機界都得罪埋,得佢一個突然無出席
跟住個個開台屌佢

諗住班韓粉會幫佢,點知輸到仆街

佢唔係以為自己會贏呀？

輸到開巷

系 -> 係

呢條仆街梗係輸到喊啦， 做咗一年市長都冇就拋棄高雄，返到嚟高雄要佢還埋啲債添呀

高雄地方人士指出，《選罷法》修法降低罷免門檻後，只要總人口1／4同意票數就可罷免，民眾投票意願最低的立委補選，都有3成多投票率，因此要動員投罷免同意票不難，韓國瑜總統大選後被「雙殺」的可能性很高；不過，南部人個性寬厚，如果韓國瑜輸掉總統大選後態度謙卑，高雄人可能因同情他，會想再給他一次機會，所以韓國瑜的總統得票高低不是問題，「選後的態度才是關鍵」。

空口講白話 早會有呢一日
所以新當選既泛民區議員要好好借鏡韓國'輸',咪得把口

其他地方既人知你係高雄人
日日問你發大財未
你聽見都嬲啦

輸到仆巷

狙擊佢！罷免市長
咁佢可以躝返入佢老母個閪

屌你

抵死啦

抵撚死

市長都未做好就走去選總統

On99

發大財呀拿

呢條魚擺明係中共既人 記者問親都裝傻扮懵 當聽唔到

佢夠膽下令鎮壓 我諗警察局會帶頭拘捕佢
押佢上台北

挑，777，黑警有200萬+1人反佢地咪一樣馬照跑舞照跳

大財呢 發左未

唔好諗啦 移民去中國啦 奶共啊

還有黨呀

之前去高雄旅行
啲老司機同後生嘅都話佢好廢
好撚唔鍾意佢

死撚梗啦！

真係唔明點解佢會蠃市長

高雄發左大財未?

雙失了

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天

無乜點諗就咁樣配左

發唔到大財
仲會信佢？

今次輸q左
高雄d廢老廢中會唔會彈劾佢嫁
我見佢個敗選活動現場個個都死老豆老母咁款
台上d人叫佢地叫口號都冇反應

花蓮，澎金馬

緊係啦
選完個市長，咩都唔做就同人爭做大佬

同啲贏左區議會，咩都無做就去選立會既一尻樣

高雄自古而來都係綠營票倉

我都笑左

高雄發大財

正，移民去支那拉

沒有普選 唯有獨立

韓國輸

全黨死清光

一年前話唔選,要對89萬高雄人負責,
做好高雄市長本份,
唔夠幾個月就扮俾人逼出黎選,
明送子彈俾對家

圖

都有D人覺得佢去左選總統，唔理高雄

國軍聽命總統

一樣架咋

又要留名睇走數

佢做到總統既話就真係變成呢條路線喇

香港人有冇份

慶祝完 要繼續狙擊TVB
【偽人貢獻TVB 10億收入！】每日洗版任務 - 桂格 X 陳豪 (11 Jan)

信民調 得痔瘡

罷免

中國瑜

熱烈祝賀韓國瑜落選總統 韓已完

因為根本冇發大財

點解佢仲可以返去做市長？

藍絲眾生相

笑撚左 當10蚊港紙一塊 台灣2500萬人
2億幾🤣🤣🤣

之前攞九十萬票
足足嘔左三十萬票出嚟

恭喜晒，奶共撚

本身佢選唔選班高雄人都屌到佢反艇

台灣人話下個目標就係罷免佢

有無睇佢起機場 SWOT 真係世界級

仲有50萬on9

其實都唔係輸好多
仲有60萬鐵票
只係香港運動刺激到後生仔出黎投票

815萬人投俾蔡英文

幾時光復高雄
外國勢力黃絲全面進場懲罰

都六十萬人投佢

我既意思係買機票

罷免嗰日 同一批人出黎投 就bye

2300萬份

睇藍絲仆街真係特別閧心

做幾個月
走撚左去選總統
正常

*自已區*

高雄人搞緊罷免喇

恭喜

但根據中國永遠或成最大贏家理論，輸要講到好似贏左，所以用輸到開巷其實另有一番韻味

唔撚怪得之個敗選宣言跪曬地咁啦

自己地方都輸50萬票
係咩概念
迷失在這場投票遊戲中？

佢準備被人罷免

Korea 輸到開巷
English 贏到仆直

Push

人唔笑

緊係唔罷啦 等佢鐘擺效應 下屆kmt想贏都難

最恐怖係 高雄佢搞到一pat屎咁
全個台灣居然有520萬鐵票畀佢
論總統人選 宋伯伯點睇都正常過韓總啦呀嘛

林鄭都係咁出街
佢點會唔敢

屌。我睇錯左贏到開巷。。。樓🐷害人不淺

以為高雄發左大財

marvel 崩潰了

條戇鳩敢唔敢出門口呀？

贏到仆直都係贏，輸到開巷都係輸。

記者:市長常在那裏？
小朋友:中國

其實個門檻都幾低

一百萬要小魚回家咋

高雄發大財, 財係邊?

破大財就有

CLS
同老豆倒模咁點屌得落

韓國魚係咪會返高雄做市長

今日已經開工啦

佢完全冇做過野..只係上電視做SHOW

之前請假選總統

我今朝聽電台
個教授話佢拎左咁多票 (多過上次朱立倫)
KMT可以考慮搵佢做主席

KMT班友蠢極都唔會搵佢呀嘛

香港保皇黨一樣係歷史我票新高啦 你估係班保皇黨魅力定支共選舉機器發功

最好啦
dpp以後訓喺度都嬴

算吧啦.呢D預左找唔到數.破產都唔掂

投蔡英文呢堆人再投多次就可以罷免韓國瑜